Commercial software

1. Запрещается копирование, распространение, изменение программного кода и запуск данного ПО без письменного разрешения правообладателя.
2. Правообладателем является студия Павла Филинкова https://filinkov.ru.